citi 定ib唱美金抵?

citi 定ib唱美金抵?
如果firstrade禁錢唔想比手續費係咪轉番去IB再去銀行?

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

IB

7.84

一個月可提現一次免手續費

今朝10萬蚊港紙轉美金 7.84305
ib收佣金15美金
唔知轉出銀行 銀行方面收幾多charge

citi唔知 自己比輆下

睇錯 收2美金至岩

換幾十萬就IB

邊間ib?

Interactive brokers.

似上了

差咁撚多... 恆生T T今日都 7.8592

Citi呢排有成本價換美金優惠
不過要等一排先回贈
ib就唔使講 直接成本價+2美金手續費

今朝東亞7.852

Ib度港元換美金之後係咪 等於啲錢離開左香港個金融體系架喇？

LLC 同 hong kong limited
唔知點呢

換多得
有trade 開ib咪抵

呢度有冇citi用家報價？

今日冇咁貴

7.8458

根本無人知成本價即係幾多 我都唔敢換

compare against the prevailing market rate?

Citibank 新增唔到IB 美元戶口， 過唔到美元去IB連接唔到戶口

收唔到email⋯⋯

ib香港冇SIPC保障